日做近20小時地盤工 不堪壓力墮樓亡

一名為養家日做近20小時的好爸爸疑不堪工作壓力下，今晨被發現在秀茂坪跳橋自殺死亡，遺下妻子及一對年幼子女頓失依靠，前路茫茫。

據悉，男事主張偉仁，32歲，任職建築工人，與妻子育有年僅5歲及2歲子女，家住馬鞍山區，為家中經濟支柱。消息稱，疑張為增加收入，數月前開始由清晨工作至凌晨，差不多日做20小時，有時為方便上班，會在秀茂坪邨外父家度宿。據悉張長期超時工作致身心俱疲，但為養妻活兒極力堅持下，終於壓力「爆煲」，向親友發出「死亡短訊」後尋死。

消息稱，今晨近7時，張在由外父秀茂坪邨寓所通往安達邨的一條行人天橋，墮下約20米地面重傷昏迷，途人發現報警，救護員趕至證實死亡。警員封鎖現場調查，在死者手機內檢獲傳給親友、內容稱因工作壓力尋死的短訊，案件無可疑，遺體由仵工舁走。

香港建造業總工會理事長周聯僑表示，除港珠澳大橋外，新地盤因環保署規定工時最長「朝7晚7」12小時，即使間中有需要加班，也只會間中一兩日，不會連續數個月，不排除死者兼做夜間工作，如商場或港鐵需要深夜進行工程；周呼籲工友工作要量力而為，不要「夾硬頂」，必須注意身體。

唔涯得

日做20小時，唔跳樓死個身體都頂唔順啦

點解唔放棄一份工而走去自殺呢?咁情況仲生2件

中出結果

正常人應該訓八個鐘
訓唔到八個鐘

冇份工唔洗死掛

32 歲咋

有得揀 邊個會想日做夜日？

偉仁

擺到明係佢老婆唔做野啦,可能佢就係娶左個大食懶蝗婦

好爸爸

報紙佬看透世事
永遠死既一定係好人
修橋補路冇屍骸

唉你咁跳左咁留低個女點算
Rip

外父都香港住
我覺得係港女多啲

無錢真係唔好生, 你仲要生兩個, 唉

其實係你逼死你自己

頂唔順唔好夾硬黎

老婆幫補 未得

好爸爸就唔會自殺 兩個仔點算宜家

點解會有人rip?
佢依種明明係自私行為
死窮撚中出個陣冇諗清楚自己能力同要養
加下咩尻都冇留比你個窮賤種就死撚左
又要納稅人埋單
唔係窮撚唔生得
你負你做老豆既責任養大佢
最基本做老豆既責任都冇做 決定自私死去一走了之
係好撚辛苦呀 咁你生撚左就要捱撚大佢嫁喇 負責任炸 你決定死既唔該帶埋你堆窮賤種走